[推到上報] yahoo拍賣出現老千

事源我朋友早兩日係yahoo拍賣度向一個yahoo user name叫kung_h既人買ipad
但kung_h要求我朋友過全數先可以約見面交收，本身都諗緊有冇伏
但因為賣方以清貨為由低價出售各種電子產品，又有好多人問價同埋見佢留埋交收地點
於是我朋友不虞有乍地過左全數比佢
係過左數頭1，2日條友仲有覆我朋友，但過多幾日就失哂蹤
相信佢都係用緊同樣手法詐騙其他人落搭
而家我朋友已經報哂警落哂口供，等緊警察果邊起佢底
而家將佢d野公開希望唔會再有人受騙

條友全名：Fong Sui Kam
佢hsbc戶口號碼：555-743020-833
佢email : ncsd7577@gmail.com

好啦 有消息會通知你

到今時今日仲有人信買野要比全數先

有銀行有名都會呃人？
警察要捉實捉到，睇下做唔做嘢先！

D狗唔會做野嫁

你朋友

俾全數先有得約時間check機

呢個世界真係多on9

當交學費啦 你朋友

唔明點解唔去apple到買

蠢到咁重好意思擺上黎比人笑
想得到咩？ 正義？

為左慳幾舊水
btw 你的朋友

放心啦 有銀行戶口同名都唔會捉到架

樓主都冇朋友既

yahoo拍賣都得 不如去IG shop啦

呢個世界真係多 on9 仔！

多年前中伏。警犬話因爲一d原因捉唔到。上埋蘋果都無用

S2 諗下都知冇可能啦

s0減盡都要$888

點止幾舊水呀
水貨都冇可能咁平啦

上網買野可以用腦嗎

見到條友仲有擺

原裝全新香港行貨 Samsung Galaxy S6 edge+ 64GB
$1300

二手都唔得啦

同facebook d呃傻仔page相差無幾

上年買game ac過左數跟住block左我
報左警落左口供有曬whatsapp record戶口no.
一d聲氣都無

世界需要有你呢啲戇鳩仔先運作到

便宜莫貪依樣野唔係仲要人教吓話

點解到今時今日都有人做？

因為有樓主呢啲人俾錢佢搵

上網買野要先俾錢 對住個三唔識七嘅人 咁戇鳩唔扼你對唔唔住自己啦

唔通你估佢真係怕你報警拉佢？係驚嘅就唔會扼左咁多單到依家仲長搵長有啦

有銀行戶口一定捉到

呃得果千幾蚊就想黑警開file做野
咪玩啦

唔係集體案件多數不了了之

其實賣到咁平咪仲鬼 點解仲會有人信

上網買野比錢先係正常但唔係yahoo igshop 囉

大大間公司比你去買都唔去係要信yahoo拍賣
平野好多時都唔係好野

咁撚蠢唔死都無用

之前識人借咗個銀行戶口俾個網友 入咗$500 之後有一警察搵到佢 話佢呃錢定唔知咩 話個網友呃人錢唔出貨 之後差啲搞到上庭 係個網友還返錢先放過佢

啲幾千蚊嘅野都要買二手唉～

點解可以咁蠢🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

On9 有腦都知冇可能咁平 仲要比左錢先交易
弱智就抵比人呃啦

懷疑lin登好多黃屍騙徒 個個衝出黎轉移視線去樓豬身上

on9到咁既人竟然仲可以生存到今日

足以證明倫敦金點解今時今日都有

賺夠錢了想畀機會其他人賺下

呃唔呃唔係重點 因為唔係我比人呃唔見錢
而係見到咁撚蠢既人唔單止唔想幫
想進一步落井下石

最on9係無評價都上當

全部人類都係善良

上報即係話俾全世界知你個fd 個腦缺鈣

XX:有冇定交期日期，冇既繼續等啦，有既小額錢債追。
XX:想告佢詐騙？搵多d受害人先可以開file做野
我：但我爸是李剛
XX:疑犯剛剛已經抓到

唉

有騙子都要有蠢人先得既
唔怪得哂個老千

邏輯上冇可能個個都好似我咁醒 呢點我又好理解

計我話報警拉左你所謂個朋友先就岩
依加呢個年代仲豬系咁蠢
拉去打靶啦

搵區議員幫手啦

依家出左事就個個都話有曬戶口no.戶口名實拉到人
咁俾錢果陣又點諗到真係咁都照呃人先得架

你朋友咁ON9都有

拉條毛咩
出得黎搵食 個戶口會有咁簡單咩
利申 當年充支付寶被人昆 報警有撚啲用都無

買五百蚊以上嘅野我一定要面交，面交仲要你過數先？你唔係咁蠢真係覺得無蠱惑？

你朋友就是你

你哋唔好咁話樓主朋友 (樓主) 啦，俾人呃錢已經好慘啦

係外國知道有人咁玩
有我露宿者已經咩都冇，只剩下身份
有人用錢買佢戶籍/銀行戶口（提款卡）
之後就係網上買賣叫人入數
入左數就即拎錢走
你永遠拉唔到主犯

死心，有戶口都無用，之前中過伏，報埋警但咩都做唔到

你第一次網上交易?
政府廣告都有賣 同 呢啲騙案見過幾多次?
俾錢果陣又點諗到真係咁都照呃人先得架咁都講得出
你都應該比人拉去打靶

太過高估黑警

永遠都係面交睇貨先比錢～

以前喺差局聽過有人報呢類案
對答大約係咁

報案人：我錢就比晒，佢衣家唔覆我
警犬：咁佢可能係唔得閒覆你姐，無證據佢呃你錢，我地做唔到野架喎

所以我諗如果你洗少少錢搵私家偵探
再搵埋黑社會（唔係警犬）捉佢返黎仲實際

政府都話係騙案咁又唔拉人？
政府真係會拉人肯定唔會有人為左一千幾百去犯法
依家比人呃一定係受害者唔岩啦

傻仔 咁樣叫白痴

推到你上報

拜託 我朋友真係我朋友
我只係順水推舟幫佢post上來
佢講出黎係想等人認住條友唔好再有人被騙唔係想人同情佢
同埋佢都被佢老母鬧左好耐

依家你朋友上左一堂，唔洗交學費呀???

政府話係騙案 而你去報警 差佬做野或唔做野咁係佢地內部問題
而方面你係應該去屌政府/差佬
唔等於無宣傳到網上交易要小心
而於呢件事所謂受害者 無防犯不突止 然後事後話出現老千
1. 老千固之言抵屌
2. 用左網絡咁多 廣告BABA 又宣傳又成 咁都無任何防犯 咁唔抵屌埋一份?
你既邏輯真係 中學暑假就快完咖啦 快啲去做功課啦

冇評價你都夠膽過全數

請善用起底功能

ipad去邊度整冇咁伏

yahoo hk拍賣唔係好多老千

Yahoo hk拍賣就係縱容老千

呢啲事幾年前已經有，點解總係有人中招?

原因就係貪心

無評價都敢買

放暑假

S2點平都要2000
貪字得個墳

智障

總有on9會信

信唔過 唔想過數先揀面交

On9
無評價都敢比錢先
如果100，200蚊內 過數先我都接受到
但千蚊以上仲過數先 唔面交就真心弱智

已報警+1
email一路都唔比電話人
約1520旺角交收家下完全無影

你又買左？

自己戇鳩仲好意思出嚟柒呢啲案已經唔係第一次啦，好撚心睇下新聞啦

入會好過啦

唔明點會比錢先咁戇鳩

買野直接出黎面交啦

路都懷疑係呃, 以為係俾假機, 原來又係過數呃錢

有腦都知係假啦
賣咁平 第2代清咩貨

幫手推啦 仲有好多人落搭

Ok網絡公審

今時今日仲有人去yahoo拍賣買野

呢啲老千案咁多年都仲係用同一個手法，
唔通你覺得真係有做過野／做到野?

我朋友都中招 佢係買Ipad
可否add telegram
佢想同你聯絡

呢個先啱

呢d 咪就係典型腥港人，總之平就得！乜都唔使理9衝！

可能太空户口，有提款卡個D

+1

可聯絡嗎？

pm pls

tg here

Yahoo 拍賣+先錢後貨=騙案

Yahoo!拍賣+外國買家係尼日利亞，等於騙案

睇黎你唔明 呢班昆狗既運作

過咗10年都仲有人中Yahoo! 拍賣招，古語有云「便宜莫貪」真係冇錯架。

失錢事少..俾人恥笑事大

樓主都係繼續俾人恥笑算吧

只要網上搜尋一下「Yahoo!拍賣等於騙局」

咁你就會搵到好多個案架啦

借銀行戶口都已經夠晒on9

借你戶口攞明係搵你做替死鬼
咁都肯借比人， 一係蠢過豬， 一係收左好處

之後嘅劇本都會係，拉咗嗰個只係「借戶口」嘅人頭戶

樓主搞到我啲童年回憶返晒黎
交易左件裝黎先，我件裝係另一個ac

點會拉唔到
收錢戶口點比返錢個所謂主謀
或者根本佢自己咪主謀/共犯

不過先錢後貨就真係on9左d

幫樓主推

面交做乜要過數先

改post名la網上交易出現on9

臨交易先係交易度拎走件裝
淨收錢都見過

咁能on9嘅人都有，賣家無成交紀錄，仲要先錢後貨，咁都上釣就扺比人呃啦